[學佛][阿彌陀佛]真心誠意，護法菩薩保佑你

【真心誠意，護法菩薩保佑你】

「佛言：若有眾生，念阿彌陀佛，願往生者」，真願，「彼佛即遣二十五菩薩，擁護行者。若行若坐，若住若臥，若晝若夜，一切時，一切處，不令惡鬼惡神得其便也」。

我們要認真相信佛說的話，決定沒有疑惑。

如果我們信願有問題，念佛有夾雜、有妄念，雖然想求生極樂世界，還留戀這個世界，或者還常常想到天道，這個我們的信願不堅固，才會招來魔的擾亂。

如果我們信心堅定，不會有這些事情。瑩珂法師作惡多端，他自己承認，他劣根性很嚴重，禁不起誘惑；也就是名聞利養、財色名食都會嚴重的干擾他，他就造罪業。

這樣的人，魔不干擾他嗎？他生起一念正信，真正知道，不能往生決定墮阿鼻地獄，這個把他自己嚇到了。

他要不是一心專念，怎麼能感應佛來？所以關鍵還是自己心真不真，念誠不誠，關鍵在此地。真心誠意，護法菩薩保佑你，護法聖神保佑你，魔就不得其便。

古聖先賢有句話說得非常好，叫「邪不勝正」。我們會被魔、被鬼干擾，就是我們的心不正。心一端正，這魔鬼自然就離開了，再不會來了。

甘貴穗這個例子我們就很明顯，她的心正，她不願意搬家，願意接受來考驗，考驗一段時期，鬼自然就沒有了，他就不來了。

這是真正發心，你發心，佛就派遣二十五位菩薩。真正皈依三寶，經上講的，三十六位護法神日夜保護你。

你受五戒，每受一戒，有五位護戒神，五戒統統具足，有二十五位護戒神，也是日夜保護你。

得真受，不是假的，戒壇上受的那個不作數，老和尚給你傳授的三皈是結緣三皈，你要真發心！

三皈依可不得了，三十六位護法神，比這個講得多，比受五戒也講得多。為什麼？三皈是根本大戒，是修行人最高的指導原則，無論你修哪個法門，統統跟它相應。

《 淨空法師慈悲開示🙏 》
文摘恭錄—2012淨土大經科註 （第九集） 2012/10/26 香港佛陀教育協會

🙏祈願師父上淨下空老和尚。續佛慧命。正法久住。南無阿彌陀佛！

🙇♂️分享此文一切功德。皆悉回向給文章、圖片原作者(佛友大德)和眾讀者(佛友大德)及盡虛空遍法界一切眾生。

📢感恩南無阿彌陀佛。閱讀開智慧。分享好文。利人利己。正法流通。功德無量。

———————分隔線———————-

念念不忘阿彌陀佛

請善用起底功能 翻看其他智慧經文

佛教是教育，不是宗教，教什麼？教我們修清淨心，教我們幸福快樂，教我們健康長壽，過幸福美滿的人生

同時教我們宇宙真相💫

學佛是人生最高的享受
阿彌陀佛🙏🏻

學佛就是將佛陀的教誨落實到日常生活當中

小妹的學佛筆記🙏🏻還在努力學習當中🙇🏻‍♀️

與佛有緣的同修可以在Facebook search 淨空法師/阿彌陀佛/念佛成佛 搜索更多經文+智慧字句
許多佛菩薩都把經文的精華/重點節錄了出來

或在ig 搜索 amitabha_hk

佛說現在是末法時期 淨宗法門成就
淨宗法門念的是一句「阿彌陀佛」
看的是一部《無量壽經》

文字版看上此網站瀏覽完整版無量壽經

在經題搜索 02 就係無量壽經

或者也可以上youtube 搜索🔍 淨空法師 無量壽經
都可以的🙏🏻阿彌陀佛

阿彌陀佛

樓主
我又來了~

樓主又唔理我啦
又睇唔到啦
又上網查啦
又叫人打電話問啦

淨空承認自己是黃門

黃門沒有出家資格

樓主是否跟錯師？

定係樓主又視而不見

不肯面對事實？

淨空晚年又再用心支持 提倡「男女雙修」的密宗喇嘛教，所以如此的不辨佛法正、邪的 出家大名師，會是 佛陀所說的「出家人」嗎？會是佛弟子可以追隨依止的「善知識」嗎？

你咁偉大推廣
不如幫各巴打雙修
渡人出苦海啦

你咁叻咁偉大

唔識叫人自己查
查咗啦

淨空話可以雙修喎
你係咪先？

《大般湼槃經》卷七：

佛告迦葉：我般湼槃七百歲後，是魔波旬漸當壞亂我之正法。譬如獵師身服法衣，魔王波旬亦復如是，作比丘像比丘尼像優婆塞優婆夷像，亦復化作須陀洹身，乃至化作阿羅漢身及佛色身。魔王以此有漏之形作無漏身，壞我正法。

《佛藏經》卷中：

舍利弗，如來在世三寶一昧，我滅度後分為五部。舍利弗，惡魔於今猶尚隱身，佐助調達，破我法僧，如來大智現在世故，弊魔不能成其大惡。當來之世惡魔變身作沙門形，入於僧中，種種邪說。令多眾生入於邪見，為說邪法。
樓主是否魔波旬

樓主是否曲解佛法 ？

樓主推廣淨宗定淨空宗？

樓主是否懂雙修但不肯教渡眾巴打？

「似是而非」的「相似佛法」及「附佛外道」～「淨空法師」即是 佛所說的「外道弟子」

破外道佛法~淨空法師是外道

A）

淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」

淨空法師說：“畜生通人情，植物通人情這一切眾生有沒有見聞覺知？有，不但一切人有，一切動物有，一切植物有，一切礦物也有。”——大方廣佛華嚴經（第一一二一卷）2003/10/16 澳洲淨宗學院

淨空法師說：“為什麼你不吃動物，你還吃植物？當然一個真正仁慈的人，植物也不吃。不但不可以傷害人，動物、植物，乃至於礦物都不能夠傷害，為什麼？統統有果報。”——《太上感應篇 246集》

澳門的一位同修問：“植物細菌會不會輪迴？” 淨空法師答：“植物與細菌也是生物。特別是植物，靈性很高啊。你只要細心去觀察，你去試驗，你就能夠測出來。花，你對它好，你常常讚美它，它開得就很新鮮，香氣好，開得時間長久。如果你討厭它，不喜歡它，它很快就謝調了。它真有感應啊，這個是太平常的事情了，樹木花草統統有靈性。“那你說它有沒有輪迴呢？應該有。細菌我們現在還沒有發現，但是植物有。——學佛答問（答香港參學同修之二） （共一集）2004/7/30香港佛陀教育協會

“穀米草木無命無我。非眾生數。若有能作如是說者。是我弟子。若不能者。當知即是外道弟子。如是經律是佛所說。若有隨順魔所說者。是魔眷屬。若能隨順佛所說者。是名菩薩。”

“我說四大無有壽命。若有經律作是說者。是名佛說。若有隨順佛所說者。當知是等真我弟子。若有不隨佛所說者是魔眷屬。若有隨順佛經律者。當知是人是大菩薩。”——
摘自《大般涅槃經》

“若於所知知遍圓故。因知立解。十方草木。皆稱有情。與人無異。草木為人。人死還成十方草樹。無擇遍知生勝解者。是人則墮知無知執。婆吒霰尼執一切覺成其伴侶。迷佛菩提亡失知見。是名第四計圓知心。成虛謬果違遠圓通。背涅槃城生倒知種。”
摘自《楞嚴經》

B)由於淨空大大的影響著一般善良的學佛人，所以不得不在臉書貼出以下文章以正視聽：

淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」
淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」
淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」

一)

淨空法師即是 佛所說的「外道弟子」

二) 如果像 淨空 所說 這樣：
1「淨空法師說：“畜生通人情，植物通人情這一切眾生有沒有見聞覺知？有，不但一切人有，一切動物有，一切植物有，一切礦物也有。”——大方廣佛華嚴經（第一一二一卷）2003/10/16 澳洲淨宗學院

2淨空法師說：“為什麼你不吃動物，你還吃植物？當然一個真正仁慈的人，植物也不吃。不但不可以傷害人，動物、植物，乃至於礦物都不能夠傷害，為什麼？統統有果報。”——《太上感應篇 246集」

請問我們如何能夠 生存 在這世界上？如何有「道器」來學習佛法、來行道呢？

怪不得 佛陀開示道：
《大般涅槃經》卷7〈如來性品 4〉：「穀米、草木、無命無我，非眾生數。』若有能作如是說者，是我弟子。若不能者，當知即是外道弟子。如是經律是佛所說。若有隨順魔所說者，是魔眷屬；若能隨順佛所說者，是名菩薩。」

三) 所以親近 淨空 的是 佛陀於上述經典所說的外道、魔眷屬，不可不慎選「善知識」來學習佛法，而一定要遠離惡知識；當然淨空 的勸進人們在五濁惡世往生 極樂世界，這是我們隨喜讚歎的地方；但是到 「極樂世界」並不是就立刻成佛了，仍是要隨 阿彌陀佛來學習大乘了義佛法，然後才迴入娑婆度有情。
１
✪聞熏佛法正知見～到極樂世界後，尚非完全等於已出三界生死輪迴。

２
♥平實心語～誰說極樂世界沒有是非？

３
✪般若信箱～往生極樂世界後，就可以不受報了嗎？

四) 淨空晚年又再用心支持 提倡「男女雙修」的密宗喇嘛教，所以如此的不辨佛法正、邪的 出家大名師，會是 佛陀所說的「出家人」嗎？會是佛弟子可以追隨依止的「善知識」嗎？
1
■淨空法師說 「密宗」的「阿彌陀佛」懷裡頭抱的「明妃」，那個清淨叫「真清淨」？ 您認為這是 佛陀所傳的「正法」嗎？

2
㊣快樂的學佛～學佛就是不想被騙《淨空是大喇嘛的親傳弟子，乃當前謗佛毀法的主力》

五)
㊣快樂的學佛～淨空組織在大陸已完全被封殺禁制（公告）

六)
●妙供～「破邪顯正」就是破除邪法，顯示正法。

我認為淨空是邪師，做的很大的邪師。他起步台灣華藏圖書館，據説與館主女居士韓英不清不楚，他曾説受韓英折磨。現在華藏圖書館一直嚴厲揭露淨空。。針對男女關係傳言，他曾經在新加坡為了澄清，自爆自己是天閹，而黃門和重疾釋迦佛是有戒律不允許出家的。。

他在講座説2012大災難要來臨，結果沒來，他又説是大家唸佛轉化了。。

他把陳曉旭的錢私吞了，陳曉旭他爸要不回來，他説陳曉旭不聽話沒有信心所以不能往生，後來又改口説她走的時候很有瑞象。。

他在新加坡居士林呆了些年，後來被林長木源終於看穿，趕走了，現在新加坡居士林請的是大安法師，大安法師糾正了淨空的錯誤宣傳。。

淨空的徒弟，劉素雲，宣揚淨空是阿彌陀佛再來，但是要知道，佛菩薩來到這個世界一旦被識破，是立即要離開的，更不用説徒弟暗示宣揚了。劉素雲還説她姐姐是觀世音菩薩。簡直是不怕下地獄，其言行錯誤百出。。

還有齊素雲，更是一個可怕的人，在東天目山盤踞，欺騙奴役很多人，據説還有很多不幸死亡的人，被她強説成往生了，就地火化。。淨空已經成了一個集團了，影響力很大，包括九華山寺院據説很多都被他控制了經濟，必定他們都是魔子魔孫，末法時期眾生業障深重，畢竟會有親近他們的，但是若有善根，不會被他所欺騙。

樓主又睇唔到

唔解釋啦？

定係叫我上網查
或者打電話問功課呢

樓主封鎖我最好
你每開一個新post
就幫你一齊覆

唔知你會唔會賺到0.5呢

法師心中有習主席，所以看起來似習主席
樓主心中有淨空
咪成個習大大咁

淨空毁謗大乘經典

咁仲係佛法咩

淨空説2012地球會從三度空間轉成四度空間，會有連續三天黑夜，現前科技可能全部毁滅

點算啊
世界未日啊
咦，今年2020年喎

淨空愛預言眾所皆知，我們就笑看他歷次的預言。

１．淨空1998年在新加坡講經時說1999年8月某24日是世界末日，但地球仍舊在轉。

２．過後，又說2000年8月是世界末日，但地球仍舊在轉。

３．過後，又推遲了日子，說是2004年6月。

４．淨空2007年12月31號，預言預言中國2008年9月13日南寧跟海南島之間會發大地震，海嘯會衝到日本。

５．淨空説2012年地球會從三度空間轉成四度空間，會有連續三天黑夜，現前科技可能全部毁滅。

淨空法師《佛說大乘無量壽莊嚴清淨平等覺經親聞記》前言Ｐ11~12：

「一個造極重罪的人，照佛經說應墮地獄，佛是否有能力使其立刻成佛？如其不能，則佛並没有無量智慧德能。根據淨土經典說，佛確實有此能力，問題就看對方信不信，接不接受，這個法門就是『念佛往生』。

不用六度萬行，不用斷我見、我執煩惱，不用明心，不用修學任何般若、唯識，不用斷除無量無數的塵沙惑，所知障隨眠，只要相信，就算是造極重罪之人，一往到生西方極樂世界，也能立刻成佛。淨空如此惑亂眾生，天馬行空，狂妄說法，他說的根本不是佛經，乃「淨空神話經」。

佛在「佛說觀無量壽佛經」已說，就算是下品上生之人，尚且要七七四十九日蓮花才開，十小劫後才入初地，更別談下品下生之極惡之人？何能一往生極樂世界就能成為等覺菩薩？何能造極重罪之人，一往生極樂世界就能立刻成佛？

「佛說觀無量壽佛經」：

「下品下生者，或有眾生做不善業，五逆、十惡，具諸不善。如此愚人以惡業故，應墮惡道，經歷多勢，受苦無窮。如此愚人臨命終時遇善知識………如一念頃，即得往生極樂世界。於蓮花中滿十二大劫，蓮花方開。當花敷時，觀世音、大勢至，以大悲音聲，為其廣說諸法實相，除罪滅法。聞已歡喜，應時即發菩提之心，是名下品下生者。」

由此可知，應墮惡道之極重罪下品下生人，要在蓮花待滿十二大劫，蓮花才開。且開了之後聽聞觀世音、大勢至菩薩說法，也才初發菩提心而已，何有立刻成佛？淨空說的真是佛經？還是《淨空神話經》？這真的是法師？還是童話家?

淨空法師謬論不勝枚舉，不但極力推廣《弟子規》，欲把佛法世俗化，還貶大乘經典，欲以夏蓮居士會集本取代整個佛法，故說：「再要念一些《法華經》，再要念《華嚴經》，再要念其它的經典，那叫下下根，這一生往生沒指望了。」 又說：「你看我過去搞《楞嚴》，搞《法華》，搞《華嚴》，到接觸到《無量壽經》（會集本）那就統統都丟掉了，都不要了，我清楚，我很會挑。」這便是謗法。

印光法師也破斥（會集本），但淨空卻獨崇之。為了推崇會集本，淨空甚至說：「《無量壽經》，尤其是夏老居士的會集本。恐怕現在這個本子度的人數不亞於古代，你就曉得它的殊勝。即使古佛再來給《彌陀經》做一部註解，也不能超過其上。」這便是謗佛。

樓主今天產量頗高，吃不消

噢 好的po咁多先

唔好啊

我沒得覆你

佛

佛在靈山莫遠求
靈山只在汝心頭
人人有個靈山塔
好向靈山塔下修

佛在靈山莫遠求 靈山只在汝心頭 人人有個靈山塔 好向靈山塔下修